$2000內AN機求推介 (唔介意大陸機)

用緊魅族 (其實覺得OK )

少打機 (至多轉下珠)
影相好加分
有NFC加分 (無都OK)
兼容性高 (而家好多APP都用唔到 e.g. payme, 部分銀行APP)

nokia 6 2018